海外meme 戰線［有圓］

拋磚引玉

有圖

唔緊要我救你
我就係果個圓

lm 我都想儲下圖

笑尻死lm有冇多D

冇了 好少save圖 本身我諗住入黎拎圖 點知就沒有然後了

樓主好懶唔推post 搞到沉左post

d左膠屌死你